有冇人有 Ricoh theta Z1 可以借嚟救命

要拍嘢，試過其他360機質素唔多掂
搵咗勁多間租相機舖都冇，求幫忙